Documento gerado sob autenticação Nº IGE.025.771.H7O, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6657                  de  25/07/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°50038,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ADRIANE RIBEIRO ROSA (Siape: 2078338 ),   para
substituir   IRACI LUCENA DA SILVA TORRES (Siape: 1545035 ), Coordenador do PPG em Ciências Biológicas:
Farmacologia  e  Terapêutica,  Código  FUC,  em  seu  afastamento  por  motivo  de  férias,  no  período  de
31/07/2019 a 02/08/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
